有無人聽isak danielson 既歌

佢首broken睇住歌詞 聽到喊出黎

有聽Broken同Power
啲歌詞正到